mon貼一問

想問下曲面機係咪用唔到玻璃貼？
貼左發現條邊有“na”好易揭起左塊貼，今日仲發現塊貼崩埋

同埋有黑邊果d貼有乜好處？遮左個mon邊喎

黑邊mon貼係最低質既mon貼 話就話百幾蚊 但根本廢到冇朋友 旁邊又會漏光 睇落去成部機就好似山寨機

如果用曲面mon 一係認認真真咁揀個淘寶uv貼 但係缺點就係有機會會傷mon 因為佢膠水係就咁滴落原本個mon度
一係對自己好少少 去Everdry買塊triskin手工mon睇 就基本上你以上所講既問題都完全唔係問題 不過缺點就係偏貴 但係你可以上網做下啲資料搜集先 比較下佢既性格比
我自己就好想要部電話睇落去好靚 就用緊triskin mon貼 如果唔係我都唔會揀samsung 都係為左佢個曲面mon

唔該巴打，研究下先
triskin都幾貴，四百幾
不過好似包埋貼

用緊黑邊mon貼，真係on9野黎

去衛訊睇下好似有得特制mon貼